最鐘意既高達動畫Top 3

1) 0080口袋中的戰爭
巴尼

2) Zeta
劇情緊湊，機設最愛，泰坦斯啲機好有特色

3) Unicorn
最鐘意啲音效同BGM 成日為左咁番睇又番睇

turn a
g
08小隊

0080
0083
08小隊

g
sd高達三國傳
Sd高達force

GBF
RERISE
是但

00
08小隊
zeta

0080我最鍾意結尾 "一齊執螺絲" 果幕

Narrative

00
鐵血的孤兒
Seed1

Seed Destiny
AGE
X

有Age同X竟然無Turn A

build fighters try

00
G
Z

seed
00
機動武鬥傳

turn a

00
z
0093

0080
00
gbf

Seed
00
X

0083
武鬥傳
Seed

1. W
2. 00
3. 鐵血
鐵血唔爭氣 唔係既話會第一

1. 00
2. 08小隊
3. Thunderbolt S1

seed
00
z

1.Turn A
2.0079
3.00

有8 字既都屈

1.z
2.0080
3.v臨尾個十集

w
0083
f91

00
鐵血
GBF

Wing
build fighter S1
seed

00
Seed1
G

00
0080
鐵血的孤兒

冇00 其實代表樓主唔識貨

鐵血第一季
00第一季
Seed d 頭半

Age
G伏
鐵血

00
0080
Unicorn

鐘意唔一定係最好，正如我鐘意Unicorn都唔會覺得佢係神作

鐘意係主觀感受，真係唔需要咁自我中心去批評人地喜好

00
0080
turn a

1) 00劇場版

2) 00s1

3) 00s2

估唔到唔少人鍾意turn A

0083
0093
0080

0083
0080
08小隊

估唔到咁多人鐘意0080

0080好大路喎唔鍾意高達都啱睇

0080
08小隊
rerise

0083
08小隊
00

G
新香港稱霸世界

Zeta
馬反
08ms

元祖 z 巴尼
其他都麻麻地

鐵血
00
Zeta

W
G
X